［香城online］集思廣益 戰術討論

第一次打咁多文字 排版可能有啲柒請指教
有錯請屌細力啲

我眼見個個po都係講online game嘅裝備同糧食
但我覺得戰術討論不足 幾多裝都唔夠用

打咗幾日細怪
無錯啲怪嘅攻擊武器實在無咩可能追到
但發現咗一樣嘢嘅就係
點解會無目的死守某一啲位到
可能你會答我要比其他player安全地走game
但我打機見到嘅係
點解差不多走咗一大堆人前排得番5行都唔走
無目的咁死守
其實為咗啲咩

點解好似做唔返7.1個日齊上齊落咁

其實前排真係好需要策略 好需要溝通
有陣時守守下都唔知自己做緊啲乜

繼續再咁落去我覺得好多玩家會送頭 跌區etc

有咩其他策略可以做到7.1個日咁有目的有建築物可攻可守
撚到啲怪 玩家又唔使死

想認真啲討論下 下一步應該點做 如何做到be water嘅精髓

光復香港 時代革命

打高空戰 弓兵/魔法師上樓射落去

我都有諗過 既然啲怪都識上天橋
點解我地唔嘗試下咁樣做

但上樓一定要多人 最驚啲怪會攻上樓
要係防線被攻破前 通知啲隊友落返樓

光復香港 時代革命

光

復

香

港

時

代

革

命